鑽石公主號旅客植女士: 美國人可以那麼早離開對我們不公平! 我現在考慮以後也不來日本!

第二批撤離鑽石公主號郵輪的港人昨晚乘坐第二班包機返港，不過較原訂時間足足遲了四小時，當中18人因為日方「弄錯」未能趕及上機，要自費買機票返香港，餘下兩名被指是緊密接觸者，暫時留在當地酒店隔離。 原訂日本時間傍晚六時起飛的第二班包機，延遲到當地晚上約九時半才開始登機。 機艙廣播：「非常歡迎各位香港居民乘坐本班包機。」 包機最後足足遲了四個小時才起飛，只有82港人及兩名澳門居民上到飛機，有20人未能隨行。港府特遣隊指，撤離行動昨日上午已開始準備，日本當局下午突然通知，指部分人屬緊密接觸者，要暫停行動，期間相關資料不斷更改，結果部分港人很遲才到達機場，亦有17人就算走到登機口都不准走。 入境處處長曾國衞說：「全部停止，在碼頭的巴士不能走，到了機場的又不能動。延後的時間實在太長，當時也要下一個決定，一是整班飛機取消，所有人也飛不到，或是那17人當時未確定到，要先放棄17人，最終無甚麼選擇下，我們決定讓其他旅客先行離開。」 及後日方發現共有18人是弄錯，向他們致歉，他們決定自費買機票返港，當局指他們之後都要接受十四天檢疫，亦可向港府等有關方面提出申索。另外2人被日方指是緊密接觸者，暫時留在當地酒店隔離。 被問到為何日方資料出錯，港府就稱不太了解，會再跟日方商討如何改善安排。有順利離開的旅客不滿日本的安排。 鑽石公主號旅客植女士稱：「美國人可以那麼早離開，我們就要等這麼遲。到最後一天才有檢測紙給我們，他們一早不用檢測就可以離開。是否對我們不公平？原本昨晚包機已經準備給香港人，也要讓加拿大人(先下船)。是否對香港人不公平？我現在考慮以後也不來日本。」 鑽石公主號旅客黃先生表示：「第一班乘坐不到是失望、不是擔心，因為知道一定可以離開，只是失望為何選不中我，已經有些人不踏出房間也染病。那時候就說運氣，不是掌握在自己手中，小心就可以避免得到。」 港府指會繼續核對日方提供的港人名單，確定無遺漏。

最後以後唔好去

植小姐 你有命過到呢關先再講以後唔去邊度啦

source： CCTVB

係真心嘅點Ｌ會加“考慮”呢兩隻字？
諗吓自己有幾Ｌ尊貴先啦! 特衰護照持有人

唔係點解個個中國人都手持美英歐護照
無既有資格自稱中國人？

你咪以後唔好去囉，去你以後仆街死

唔好去

去武漢全球美食之都

植潔鈴？

唔好考慮啦屌

咪撚去 整臭晒

仲好，少個人同我爭日本酒店

唔好去啦，垃圾麻煩死去大灣區

一去就死全家

去湖北算啦

根據支那人屌森美唔感謝支那政府嘅言論
咁呢單野植女士係咪公開批評党国
係咪用緊人生最後一次言論自己去講先

關日本咩事 問撚咗林鄭未？

一世咪去
去正仆街

明明個重點係「報導寫日本？」攪到佢地上唔到機
要自費再買機票

但係紅字考慮唔再去日本

2把6唔去日本呢個資訊重要d
定包機接唔到人呢個資訊重要d

？

人地政府是為自己國民服務，港共傀儡政府是為支那服務
同埋關日本叉事咩

自己個政府唔怨怨人地個政府，神邏輯

日本：❓❓❓❓

香港政府唔柒做嘢關人閪事？
愛支病發作？

日本多謝你以後唔去

大佬 人地有病冇病都接返去架
家下係香港政府話有病就冇得走喎 諗清楚好啊

如果你有睇過條片

你就會發覺嗰位女士態度好乞人憎

好似日本欠咗佢咁

支那雞有黨照顧嘛

死廢老

游潔鈴

錯就錯在你係中國人

係淘大出醫生紙個醫生

我現在考慮以後也不來日本?

人地有美軍

承佢貴言佢以後去唔到

代日本人多謝你

唔好去日本
去大灣區
國家支持你

要怪就怪你個國家

未死到算啦

你再去日本就死全家
畀啲骨氣

戇撚柒鳩

咁都出到維穩新聞

唔係要包埋啲中國人返黎
你地啲香港人邊有得上機
香港政府係服務中國人唔係服務人民架傻閪

唔使考慮啦

瓜柴就邊度都唔使去

咁唔好去

咁你咪唔撚好去
日本係做得唔好但有咩計

講得出要做得到呀

唔係日本問題，係你自己拎廁所板有問題

+1

再去正契弟

下世投胎排岩隊啦

叫佢用吓個死人腦啦，關日本咩事，人地係叫美國呀，日本唔服從有運行？係美國國力呀，叫你交人就交啦，佢醫療好過晒你地啦

一世都唔好去

個個國家都安排包機，憑咩要香港優先
況且一日前香港先飛咗第一架，排下隊有咩問題

假設唔係美國發生係第二個地y方發生，都會係美國優先

植女士不如考慮移民美國實際d

其實重點係咪香港咁遲先有包機, 所以佢係應該永遠唔好去香港

大灣區

你咪唔好去
垃圾

你有美國passport咪走得囉

好似話美國有駐軍可以用第二種方法帶走D人

香港人命賤d

多得班無腦藍絲

日本：講到我好稀罕你去咁？

香港政府咁臭名遠播，冇人當佢一回事！
你要佢有非士又幫得手？瞓醒味

日本: 值女士列入入境黑名單

仲有以後先算啦

人地好稀罕你去咩

大陸人本性

香港俾美軍駐守 你都可以咁快嫁

其實係 分咁多架仲要

有冇相

唔好去囉

共享中国人榮耀

因為你選擇做左中國人

記住呀唔好去

以為自己係邊個

人一藍

唔去日本咪去武漢囉

去武漢囉

我現在考慮以後也不來日本。

佢想話中國政府不力？

死蠢 緊係唔做香港人 做美國人

你自己個政府廢啫

鬼叫你被「中國人」咩
Under 支那真係有辱無榮

廢老全部都呢d樣

考咩慮呀 唔去咪唔去囉

講到好似日本唔比香港接你走咁

我求你 千祈唔好再去日本

低賤支那人

以為自己高人一等嘅傻hi

考慮

聯署白宮要求youtube解釋點解限制言論自由

姓植咁罕見
會唔會係假游B植潔玲啲親戚

歐美國家一早就搞撤僑, 梗係可以一早離開返國

你個港共特衰政府臨尾先跟風去搞, 就梗係要包尾先走得

中國人的榮耀

植女士個80歲香港阿伯, 上船前都要去深圳叫雞,然後帶毒上船傳播.
植女士有無羞恥呢? 仲有二百幾奶, 港人係乜料真係一目了然.

因為你唔係美國人囉

考慮下下世唔做支那人好過啦

日本國應該禁止呢條八婆入境啦.
八婆, 你自己喜歡去大灣區叫雞你嘅事,唔好連累他人好啵.

究竟成件事係點點解篇文咁難明

點解可以安排成咁

唔洗半年咪又去過，你唔去日本會死架！

敦促日本

鬼叫你係香港人咩
唔爭在怨埋上一世自己做錯咩，今世要俾林鄭班子玩殘？

代日本多謝你

植女士考慮以後也不來日本

考慮jar...

藍屍漢奸走狗樣

我求你唔好去

咪又係得把口
起鳩佢fb再幫瘋狂回帶

唔屌港共廢兼做野慢反而屌日本先
個邏輯都有問題

再去正仆街！

今日飲茶真係聽到啲廢老話
日本人對香港人報仇 有乜理由加拿大人咁早走
香港人咁遲

無理取鬧，英國歐盟重遲啦

我代真香港人同日本人表示歡迎

係唔去先好

siu4

日本：關我撚事？最好你以後都唔好嚟

指桑罵槐鬧共產黨

早撤咪早走 傻仔